請不要奢望中央會放過香港

維穩費已岀：
1. 大遊行
2. 警察一千萬
3. 組團破壞連儂牆
4. 派岀藍絲四處到學校打壓被捕義士

退無可退，香港加油
721見

✖️中央
✔️中國/中共/支那

721見！

Push